有冇人分析下三種投票下 香港之後會點？

第一種 含淚/投本土
第二種 投建制
第三種 白票/廢票

求分析

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

冇民意支持，和你塞的話喺地鐵俾人打死都唔會有人可憐

亦唔會有大量家長車去吐露港同暴大和理塞

所以一定頭建制派對家！